摩2季😨😨😨😨

難道是daddy發功

摩你老母咩，望下個table 睇下自己排緊第幾先啦

stones kompany kdb jesus mendy
全部傷晒 仲唔輪到我獌發揮？

A0到傻左

系

你咪又係冇街出=,=

🔴🔴🔴